[好想買保險]保險狗教你去申請謝sir 細佬間保險

事源係咁的
「突發」原來謝 Sir 有個深藍細佬

背景：保險公司每出一張單，都會涉及成本（前線銷售成本，核保成本，保單印刷費用）。除左錢，佢仲有機會用 ratio 去計指標，如果一百張單出左有90張單被取消, 個高層唔仆街都有排解畫！

重點：一般人壽保險都有冷靜期，富衛係21日。如果個個都喺冷靜期入面cut 單，間公司一定仆街，所以千期唔好咁樣做。

保險綜合服務中心
尖沙咀
九龍尖沙咀彌敦道132號美麗華大廈26樓 2605室
服務時間：
星期一至六上午9時至晚上7時
星期日及公眾假期休息
上環
香港上環德輔道中308號富衛金融中心1樓
服務時間：
星期一至六上午9時至晚上7時
星期日及公眾假期休息
鰂魚涌
香港英皇道979號太古坊德宏大廈13樓
服務時間：
星期一至六上午9時至晚上7時
星期日及公眾假期休息

p牌推唔到,幫幫手推得唔得

小心個人資料

!!!

個post del左